港美財報玩法

港女
出完財報先升

美帝
出前升
出後跌

Agger?